一早講撚左街坊戰

全民勇武

講得好

「戰略」搏一個星期，我地可以贏一世